點解而家無咩人講支爆

中美貿易戰，中國首當其衝奶西

香港唔覺有野，日日都仲係好多人番工
有工無人開（除左地產aa)

而且每次香港都係漁人得利

點解個個focus 樓爆only?無人講支爆？

但剩係話跌話跌，話因為d人失業...
但點解失業又講，on99

但點解失業又唔講

今次唔想燈